發覺啲工程佬特別鍾意用sony

貪sony 啲乜
但啲師父又用iphone多

脷伸：落地盤拎紅米
跌到裂都唔心痛

你無睇台灣調查各牌子用家屬邊類人多咩？

Apple user嗰度 笑咗

冇Pixel嘅

篇新聞出嗰陣台灣未有pixel

網友神分析 個網友係咪你黎
睇開台灣新聞既人真係低智D

好多毒撚鍾意用Sony

台灣多窮撚 喺佢地眼中買iPhone=要死供爛供

Sony 呢四隻字對毒撚係有特別嘅吸引力

LG=討厭撞機

Sony手機有乜撚野科技？

第一部 4k mon,4k hdr Mon,4khdr oled 手機

第一部防水機

Sony好鍾意放d唔用就覺得無用既function入去，其實日本仔product好多都係咁

咁多年前已經有防水機真係勁但4k mon電話用就

其實幾有視野
但早到大家當時都sense唔到有咩用

其實防水而家都係冇乜用又唔落得海，落雨用， 以前其他機冇防水咪又係照用

買部手機都要供真心on9

香港一樣多窮撚
死供爛供買完iPhone
iPhone一比人話就玻璃心
然後開始數iPhone重私隱果D啦
睇下新聞啦

5400個iOS Apps含追蹤功能
可在用戶不知情的情況下，將其姓名、位置、IP地址、電話號碼等上載他人
比好重視私隱既APPLE審核過既APP

叫做買多份安心

真係，身邊唯一一個用緊sony嘅就係肥毒

上星期去衛訊搞嗰個Xperia 1 體驗日真係嚇死我

工程佬咁鐘意用sony
好似係因為佢係第一間廠出防水手機
當年d不停賣廣告吹風 d工程佬入哂腦
(做工程親戚係咁講）

以前會帶埋去沖涼

我見係華為喎

我見用cat s31 多

啲顧問係用p30 pro 多